AMD YES!!!! 準備地心探險記!!!

佢個朋友煙條財報後跌咗16%,
遲啲AMD 財報後唔通...

amd業績超預期，intc又跌5%

星期五晚走哂貨等連登仔幫我煩登到落地心再入